我諗到個比James 奔啲笑話好笑嘅笑話

cc台細路：不分化不割蓆